（集思廣益）究竟打J同扑野有咩唔同？

見到啲戒J post講撚到打J原來好嚴重 小弟就幾日1次 有時1日1次 講啲症狀又好似幾岩 依家有小小驚 想戒J但性慾強 咁究竟扑得野多啲病症又會唔會好似打J咁呢？

啲戒J post d文太長太多 睇都唔想睇

打j舒服過扑野
但係空虛過扑野

唔會
因為屌閪個陣你同女既合左體

會平衡返

單人活動
雙人活動
群體活動

想扑野都冇得扑

如果女人用手幫你打J又點計

啲病症兩個都有份

含撚最好

鬼唔撚知

屌 咪就係囉 咁又點撚樣計呀

好唔同

打J你打到陽萎都得

但你可能永世都無機會扑野

一個你有得揀
一個你無得揀